請大家冷靜，元朗單嘢遲啲先同牛屎佬計數。

請大家冷靜，元朗單嘢遲啲先同牛屎佬計數。唔好中對家計。暫時等啲議員政黨處理先。

唔好無對家分化力量同焦點。